麻煩大家入嚟一齊屌柒佢

Ig:sindyyypapa

痴撚線

推

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

做乜撚

塞路塞路⋯咁撚叻就快啲衝去打走佢地

你屋企人就嚟死？香港就真係就嚟死啦

人地為咗香港付出咗咁多，你食少一餐飯都好似攞撚咗你條命咁

屌你老母陸化閪

留返遲d先推 大家唔好推 俾有用資訊流通

而家好多細路都係咁諗講真其實post唔曬